sofi太難用都有好處

開戶入咗一萬港紙，買嗮波音，近排出咗保證金，一路融資買波音，都漲到20000

用支牛就輸到仆街

Pr 公司 拉垃圾sofi

係垃圾呀，開戶入咗一萬就冇再入過一蚊

食屎啦！我到依家仲未收到果一股aapl

保證金息率幾多？

JMIA黎料, 有無師兄高追

又promote

用都唔用佢啦4%🥶

死乞衣

新手想買下股用咩apps好 牛牛？

有咩咁難用啊? 市價入/出..搞掂..
唔駛SET價啦爭個少少..

佢哋要等到個價插水先買嚟送俾你

屌你啦，我半個月前入咗一萬蚊宜加仲未開到户口呀

其實富途垃圾 又唔會顯得Sofi好

大家都係垃圾
sofi更加垃圾

又宣傳

孖展息點計 過夜先計？